咁多代洛克人 你最鐘意邊隻歌？

我自己黎講一定係呢首

Rockman Zero

正常都揀X4啦

樓主果條唔算係歌嚟話

Fressia

除左x7

X4 op同ed都無得輸，間唔時都會哼起

X4啲ost正到

exe6主題曲 細個睇到trailer+首主題目即刻勁期待

begin the try

林保徳

呢首計唔計先？

打不倒的空氣人

一定係 不破關不訓覺

x8

Rockman EXE動畫計唔計？
呢首幻之主題曲從來冇出過full ver. CD

zero 2

我有齊曬佢出嘅所有專輯嘅音樂

airman計唔計

Zero

死圖啊ching

heart wave

X7

ロッグマンエグゼ op1-4

仲有呢首

X同Zero系列好難揀

打不倒

X4主題曲

仲間姐姐

唔係wild fang就係負けない愛がきっとある

我連佢個鋼琴專輯都有

第8集 Electronic Communication

Electrical Communication

上面講exe我都想提呢首

呢首無得輸

off topic
係咪呢一世都無可能見到x9

睇左成斯洛伐克人

係個伏筆應該要N世孫燒比你

呢集都好撚好玩

answer must be somewhere

x4 無得輸

有live full ver. 但冇出CD真係唔明咩玩法
明明好好聽

one more chance

X3 op
X4 op and Ed
X6 op